[I/A] PES MOBILE 2021 【312】 下個post有無其他人開？

19/11 iconic moment

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

球員balotelli

Lm

lm

IM

垃圾驚，幾時執柒？

why 咁講？

即刻駁嘴

Play? You forgot me lalong time no play

ok go one

changed name？

Fast La mimimomo,I told you forgot me la

輸咗第唔知幾多場md

睇開d，我次次都跌一百名

K 狗咁撚得閒計住總共入咗幾多粒波
又唔整個球員個人數據功能

隻IM朗勁撚到射空門都中柱

ok any

渣嫁go
Let me see more Messi for my consideration to 課or not to 課

Ok go

where睇到

你被迫害

巴神放水放得好明顯

紅朗呢？

show you messi

咩放水
btw sor 頭先有人煩撚住曬 煮緊野 要我幫手遞啲野

同中國人一樣

你用pires扭波咁勁

維吾爾族逼害中國人？

巴嗰啲好難扭，pires得一招

問題係pires無出波
得個扭字 最後都係要cup返右射波

佢全部招都係出波....所以我左腳照出

食嘢未打多埸？

go

被美斯屈g

課未

試多次先
Go

維唔爾人在我地中國內搞分化

Anyone go ?show me red Ronaldo

巴神好勁

u on9?
0-0 me0射門

go again try another formation

大家都是中國人
包含五十幾個民族

you lucky

紅花隱形

ok
啤巴先來

黑底朗屌打紅花

識課一定課紅朗

again

有無人同紅花切搓

Ok go ,have u add me

最愛唔理我
we go？

牛-6贏一場就笠水

Go man

go 唔想打md

Go la rubbish

Go

of course

let me teach cow a lesson

Ok I play with bear

Your id?maybe u del jor me

我無del你
你邀me ugg

搵唔到u

id？

992153128

ok who go

可以場場都中柱仲有一次中曬兩條
真係好撚野

巴神lag dog

Ling 巴go

頭先打場場都無lag
可以問吉同最愛 證明你wifi廢過佢地 carry唔到我
唔係lag 最後未必2-2 算啦

你唔會入到第二球if no lag

又比美斯波追人

在線上等你 。。。。。

Ok see see ur Messi

Ok see see your messi

你第二球same
so 1-1

quick buy la

no messi ar
see your mum

Go?

我覺得紅朗紅花都唔迫得
一迫就失位，跟手會走甩紅花紅朗
之後食塵

go？

課未！

still here?

逼害到痴線又空門中柱

Im always with you,show me巴im ok?

Ok show u now

電腦大爆炸嗎？

鈴巴好勁

again？卡斯

Again?

李華度有下用個頭hold波，
勁到

俾你輕鬆屌打
go again？ show u 442

好youtube球王片feel

要幫老母包餃子

又走甩牙朗

Wow u very young

般奴 有料

Ok last?

2021最強amf

你個龍好勁

點解你咁勁

唔係輸左456了
俾你屌打

你廢咗你係咪太耐無玩六月的你屠me

昔日嘅控傳一零，回傳完埸的你消失了

呢幾日有玩
無左santos 4312
無屠過你

2021 控傳唔到無得tikitaka

Santos有4312了

really？

Not 433 咩

昨天看4312

羅馬利奧d射術有bug

咁要賣左現在的santos

新 左閘son

4312黨全面復活

Vintage

堅持4231

you are fake news

Not fake

冇閘用既情況下，son客串左閘
仲要有波入
Daddy好快做跟風狗

Ok relly last

牛4231好撚勁

考慮課紅花

考慮😑😑😑

2021 最強LWF x 2021 最強AMF

你估買人唔洗跟程序

紅朗紅花冇當年紅雲巴咁驚豔
紅雲巴一望就知「你值得擁有」

洗唔洗send fax去konami
雲巴都nerf左

Any go

雲巴麻麻

呢期我覺得2021: 羅馬利奧 係no. 1 CF

@牛

ok one more messi sleep

等緊G8

簽紅美斯而家跟本冇位踢

想簽隻大隻仔右閘
Azp 今年打左閘 好過馬甸尼
夠守沙年同美斯打右閘反而唔夠班

等簽g8 , 紅泰利 ，紅rio

Torres 呢 好似渣左
Mbappe 依然太屈 死跑狗

牛點睇fp Ziyech Gotze

LE CECH會唔會勁過LE KAHN?
呢期覺得KAHN好似有D失暈咁

2021 CF , 包皮 太巧太熱門，唔用
基本上，上半場包皮，下半場夏欄 =平民隊

Gotze 嫁前用過下，突然消失左
Ziyech 今年未用，前年用過都好鐘意
但佢咩style?
Amf 最強今年一定 Bruno :
後上，大隻，有防守，有遠射，有速
擺佢打cmf 打後一格又得
Ziyech 應該打唔到後一格

Amf遠射可以用尼維特，傳波bug有細哨同費高
好難排到佢出場

暫時我都未知今年邊堆龍勁

當冇劇本先
暫時：
紅聖卡西一定首選

其他是撚但

Ziyech creative playmaker 長傳98 傳波啲西好勁 有齊傳波skills 加好扭得 Gotze = 關鍵球員 好似當年世界盃咁

any try my cr7

般奴舊年同今年一樣咁屈
ST OMF CMF 走上走落一場打三個位咁
D射門成支箭咁去
同樣後上既 羅馬個zaniolo都好好用

go 周庭 我要試新陣

見到等簽g8 就知識波

又搵我試陣
go吧

Creative player 打Amf 死撚緊

4231今年我研究過個Amf 位:

擺CF , eg. 羅馬尼奧，美斯，基沙文，4231 會變442

擺creative player :
中村，細哨，kdb ，唔識前插
打大巴，逗後放直傳ok
但冇前插，左右中場又唔插，又冇遠射
好易一個波都入唔到

擺影前：lampard , bruno , ali
影前我首選都係bruno

擺全能中場：ja park , 尼維特
同擺影前差唔多，但控波較差，對家大巴，太密好難傳得入，靠遠射

擺破壞中場：韋拉，稻本潤一
防守會好勁，由其韋拉打Amf
咁樣擺太仆街，太無聊🥱
玩左幾場唔用，除非你好想贏波

4231 ： 今年Amf 點都係擺bruno 用過你番唔到轉頭

G8 應該會頂馬圖斯/ 同bruo 爭位

CB VVD
中場 g8 + xabi
cf T9
其他是但

4231 Amf 最致命係 唔防守，防守差，體力差=打少個

-防守冇70都唔打得Amf
-唔識遠射唔好打Amf
-冇體=少左個換人quota

所以ali跟daddy整定冇運行

4231 Amf 如果要擺creative player
我通常落後先出
落後既時候，要控波，傳得準
Creative player 出場

以前4231 我用f4 打amf
防守都好唔錯當年

黑哨

@團長
話左gotze 關鍵球員

聽講你話t9廢咗

Ziyech 放右邊
先係可以解放左腳

我用得廢 你用得勁

last㩒咗落鏟
點知鏟唔到變kick1kick

大位斜傳短長傳都好勁

yes 武力sick ball

唔緊要 下半場 我feel到劇本波 我會反cup 啲55波好明顯

忠實車迷

again la diu

時刻羅牛皮

做啲公事先 一陣find u

割禾青

沙拿中肺炎 仲有佢
社區盾｜南野拓實後備搶鏡 新季勢受重用 高普：這就是為何簽他

巴神基本

牙朗互射未

有入玩？

10mins

ok show u cr7

d人仆街仲多過傳波

團長你訓未 我充陣電先

玩多陣先訓

again？

Ok

你讓佢

I’m back

其實佢屌打我
不過我feel到後尾有劇本

咪吹

堅 佢上半場2-0我

Ok who go

go ng go
I’m practicing 442 with two AMFs now

Go one then sleep

我好感動見到你最近不停玩

想試紅朗

t9

玩到無心機 bug 9我後防 一截到又係企直心很累
Btw 團長gg

我三箭頭上箭

雖然輸 但係互有攻守 我呢個陣還可以
你而家太勁 我用你做標準

團長打哂md未?

印尼佬

唔打

我屈紅底+你依家想扭波太上腳

any gogo

我都出成堆紅底
我真人鍾意扭波 打pes都係

車仔好似幾好扭

車仔？

琴日del左印尼佬

我真人=傳俾三秒後自己

隻amf

最愛而家好撚勁

975323009

係 仲要長傳98
黃金左腳

we go?

最近冇同佢打

@國安法

e個post d人愈來愈勁= =
好恐怖

go la死鬼佬

高登狗搞壞風氣

k

好搞笑

我仲未收起巴塞我解放唔到
Pires有時可以就咁拉後個波，點出到呢下

Any p

Id

627602918

好刺激
again?

咁嘅人咁嘅態打成咁？

see see photo and go

啤巴後防部署重兵

大敗4-0 這就是人生

hea9我

000

你攻力太強 我盡左力
你已經吸左菊花功力

悶戰

其實我有冇lag

最愛而家食左火藥 攻力好猛

龍Sir好勁
again?

你都食咗火藥

我地差唔多

佢就係我唔洗買美斯嘅原因

go吧

我唔買美斯
因為4312唔岩美斯

菊花

長傳好勁

你牙朗戴帽
點搞

你第一球T9快到
發現紅牙朗打4312好勁

包皮打法似t9
其實龍sir同t9嘅配合會好過牙朗同t9

玩多埸last?
今次隻紅朗放CF先勁
但你CF有T9了

cf仲有路明
gogogo

咁用唔著朗 其實你買美斯好d
gogo

一陣成隊熱刺死曬 好恐怖

Ok who go last

We go

in龍sir we trust

好正

你都好似有？
不過你4312佢冇作為
wai巴果然冇介紹錯

我無佢阿
保方不會老巴打有10隻紅底龍格堡

佢好慘不過我都有兩隻

Interesting 🧐

Petr 尺

長人前鋒

勁在右翼右腳

比你messi破處

9射都入
下次用佢浪射算

Want try Red cr7

buy 啦 百幾蚊仲要送coins
而家食餐飯都要啦

要考慮食唔食

巴神敢5敢玩

真
交一交租都成皮

抖音nb
啲女個樣好好笑

一句講曬 牛課左未

住屋企算啦
食屋企住屋企 人生贏家

吉吉又賣人，巴神幫手挽留

一陣4點有南韓vs墨西哥

一生趕走左吉巴

佢冇 k狗系統趕走我 遲啲番黎全職9upper

行家

孫興民助攻
墨西哥咁多英超西甲兵都落後緊

Friendly 啤 =.=

無呀
佢俾碧根搞

唔俾走

Stop denying

反黎p啦

jm9

認真睇緊
南韓前埸有 法甲西甲兵

睇提子啦呀朗好搏，2下差d入

no 支持亞洲足球
D西洋鬼子波唔睇了

dllm有無睇提子對法國

墨西哥係咩

無 一定細比數

ok gun

南美洲

支持亞洲足球既球隊對抗其他洲

讀下地理先啦

睇數據南韓俾人禁diu都一射就入

葡萄牙前埸好撚勁

北美洲
柒左 唔好推ok？

ok 有無人想打

無計 南韓後面差太遠 唯有踢mma防反
墨西哥中前埸 有狼隊占美尼利 拿玻里既羅辛奴、馬體會靴里拉

無人打 88

仲有jota

ok唔推

ok i go u

全部球星
小豆都係

不得了，三巨頭齊齊課$123
2票：投絕版自由側翼頭鎚美斯
1票：啤巴投牙朗

不得了

5射門2中框1球

垃圾到不得了

Ibra 式遠射

Btw 點打電話慶祝？

課左未！

牛反擊重心孫興民比3個人圍住

美斯自由側翼逗住型CF都可以拎到個波

仲要30多碼就curve埋去唔出界

真係球王中既球王

以佢禁區內飛機力度

應該拍得住住盛ibra40碼都得

今年最強左閘係巴利囉

課左紅花?

Son 左閘同朗一齊沖好熱血

三巨頭：兩個紅花，一個朗

p5p番場，朗花對決

食緊老麥早餐

紅花暫時有三個bug
-100%接波
-100%空傳
-100%平衡

2個鐘前食完

有無咁誇

啤巴重申：
自從課左紅朗後，好似得到一個入球機器咁，前埸進攻更加明顯多左變化 ，4312出美斯＝隱形

俾我簡多次都一定係簡紅朗

點樣先出到隱藏慶祝動作

好似要頭鎚入先開到

好似話要反cup ＋絕殺

自從買咗紅朗之後，成個人精神咗，陽光咗，自信都返晒嚟！紅朗就好似夜空之中明亮既星光，劃破 pes scripting 嘅 online mode，照亮整片大地，令我嘅人生充滿意義。

被大炒會觸發頭dupdup

支持

簡而言：精神爽朗

尋日唔覺意俾個女同學望到我用牙朗 theme，佢係咁讚我話有 taste，仲約咗我今晚一齊去佢屋企玩 pes

屌去緊排牛大人
特登較鬧鐘
門未開早30分鐘都好多人排

唔係想像中咁好食 吹大左

屌
上次我5點半到mk walk in拎位
話11點左右有得入座

好撚恐怖
目測已經超過50人排
但仲有2分鐘先開門

牛大人真係好誇張
唔講以為有錢派

應該係佢入兩粒就除

不嬲都係多到唔想排

Any go?

牛大人係牛絲開

Goshow u best Ronaldo

執下隊野先

Ok again?

Gogogogoogo

這個防線不太好

這個教練是誰？

這個教練是哥狗
我賣了4213來買的

還玩嗎老鐵？
我玩4312試試看

哥狗的防線很前，空位很多
有個 433 750 管理技巧的 al batin 看起來很不錯

食飯了

今天吃什麼餸

昨天包的餃子和麵
你食過中午飯了嗎

快吃了 吃蕃薯

操 這麼豐富

星期四唔係有giggs咩

已被紅花紅朗蓋過勢頭

講外國馬堆主持燈能到

any p?

久美子有無課美斯或牙朗

md唔使對lag友咪課

1126有4個利物浦im

祝你中全套

啤又水人課金

久美子草左一年coins有多

我自己心態都係隨緣

草一年都唔夠課788優惠多啦

其實係

788其實好少錢
交租都一皮

同女食餐好嘅都唔至啦

講到特登草，佢都無野好抽

幾時出kaka

Go5go

你太勁

Fake news

一皮租=300尺一房

食個自助餐垃圾既都千幾落
食好西法日菜又去一大舊
你地好彩民期冇戲睇
不過staycation 都去一大舊

Go未

牛鐘5鐘意同女女staycation

go埸？ 俾c王屠

俾你屠go

@巴神 尋日南韓對墨西哥精華
D墨西哥電視台分唔到南韓同日本
打左日本

again?

啤係街？

紅路明x紅美斯極難守

啲波截到攞唔到

2020啤巴仲係用緊 c朗x告老夫x沙拿

孫興民同包皮未有fp

4個MD都係靠輸去儲分

Go 得未

Go lor

人呢

Go go go

@牛

出面個post話做豬肉佬 4皮幾一個月
無假 唔洗交稅 出現金
1400，一個月番足30日1500
現金出糧
無咩事唔會請假

最長試過半年幾冇放過假

C壬前面嗰三隻都係最勁嗰三隻

彈得好快

無T9

路明>t9

獅王回歸，各單位注意

One more最愛的是彈得快

賣魚又係

我都覺
搞到啤巴要同佢鬥攻

但完全無假

C王好勁

比你追和

我個中同做咗兩年買樓了

play 1?

見唔見到第一球個走位perfect timing

無電了你同最愛玩

fuck me?

唔記得了，我係咪有腦退化，好多時啱啱打完就已經唔記得點入

Random 慶祝

個球嘅走位配合係玩咁耐都未見過

出街了等我抽沙比防中守死你哋

我追和嗰球都係

你放長傳比包皮跑

斬嗰個靚斬

然後後備殺手頂入

MD係未france一定贏？
射10中8都係入得一粒

我已經後備換個左閘防你跑都追唔贏

唔係話沙比麻麻咩，不過我新陣無防中

我pes 12正選

一嚟有系統bug，而且都要睇咩位射

k社條pk,暗改我beckham rwf

做咗 25 仔去 fifa 係咁架啦
因住下年版權都冇埋

rwf用邊個好要右腳,出波bug lv

轉做ss入攝

Ok show u bug lv cf messi

too late, 出街了

Go try?

龍sir

無

Rooney

太屈

呢個game同bfb有咩分別

子珊老師 vs 欣直

葡條後防鈍到痴線

啱啱dl咗落嚟
用祖記免費抽抽到黑色nedved
法林明高抽到圖白必圖
必中黑色係祖記c朗
係咪開得

劇本已經寫好，我都輸夠攞coins

開得，再課個$123 ，紅花

有電話入就計輸，仲要無分

當你斷線

Any

嘩屌，辛辛苦苦打咗幾日終於執到400coin屎

起碼俾返幾百分我都好

課左$123未

100coin =8蚊

翻咗幾日工 賺32蚊大佬請唱k

屌你偽毒

居然有電話入

未

腦細嚟

我都試過
cut佢線

之後話見緊客

金融財兔！

any?

ok show you barcelona

*~*

Go? Need practice 2021

Go one

Go why so sad

前路迷惘

one more then rest

比紅美斯強姦

J killer

我都係on9紅美斯

why
俾你金波隊屌打
btw 條女zoom 阻撚住個Wi-Fi dklm

我唔識用佢 靠你發揚光大

你唔入單刀用錯金波，你見我啲金波仲係一級，

夜啲

睇唔到第三球佢點射

Go one?

Through pass 好快 個鏡頭跟唔切 好癲

今日獅王屠我，Giggs 路 美斯，呢三前diu死我

百零蚊抵玩
當科少少coins抽利狗pool

咁我同佢打 咪456
其實咩433陣最勁

陣式只是花巧野

ching lag嘅

無wor 好順wor

Ok me try try

ok, go

ok，咁即係系統bug了

有咩主帥好用呀

亞軍廷個陣

係咪巧勁先紅花
不下紅托

Go
我覺得呢個陣唔岩你
踢得好立

u個4231幾勁，月兔隻紅花勁啲

未熟

請問有冇手足係用真手制玩
另外想問下advanced control 點樣叫雙重施壓

佢又柒

how about 3331

last?

紅美斯 未能打救球隊

Ok go
我會打破劇本ball

我都覺你啱啱嗰場被黑

傳聞fifa 加左Beckham

劇本

轉會

p5p

神秘力量都出埋

Ok go one

pes 真係on99 係咁失版權

都係一陣先，要出發了

ok go

Eating lunch now

go一場?then沖涼

無人go

個個去哂staycation 玩4p

anyone go

I’m back go

勁lag, 波都控唔到搞乜

呢度個個嗰陣都咁痴線

d人 delay1秒

巴神：j killer最強cf

廢陣

real
pes 2020 已經開始吹奏

試唔試多場用data算

你隻lb隱形嚟講，最強lb

88

食宵夜

傳說中的barry lb

我唔記得換陣，升唔升滿呢隊

lag機唔計

隻秋囉

係下半埸升波lag咗下

我全場都lag

我會lag過最愛
Wanna go?

go lor

Go what name

換機

2021我pvp全敗

同你打反而無乜lag

Why me so weak
係 幾順
again？

見識到barry未

go
barry 曼城legend

射極都唔入

算啦 我4312都打成咁

仲玩唔玩

ok go last

試下5中堅

最強陣

834 823 920
有無人

This is life

笑左，比我隻牙朗偷左2次雞

點睇我隻紅朗

好chur
對我呢啲鍾意後場玩波的人好唔友善

牙朗呢d係熱血有鬥心

幾球都俾佢偷雞 輸3-2都算係咁
你頭六分鐘入兩球 cls

牙朗熱血飛頂

你幾時認真

巴神(已回塘)

Ziyech 出波追和2-2都好正

巴神(一直廢)

curl埋去係幾靚

好認真
高登狗一定係2021太廢 所以潛水

升完佢 原來長傳99

Play未，依家我同用住輪姦你

一級98

好吧 go

[突發] GYM房更衣室驚現四腳爬爬!!!

go5go

我都覺
啤巴仲用緊沙拿 孫興民 包皮

好叫咩名？

用住先啦

上面果個公廁陣黎

巴神認真就屠我了

你威脅多好多 值得贏 我仲要係靠4312

=.=

5後衛鐵桶陣

悶到訓著咁滯

go多場lor換陣

Go，u open

唔知以為係Beckham + Pirlo

啤巴j緊

你prefer蘿莉

一轉陣d後衛食哂屎咁

我愛金毛青梅竹馬

仲有無人go，go多場訓

綠頭盔？

我都係金毛

青梅竹馬多數輸
之前係咪有套叫咩女友青梅竹馬修羅場

輸乜

hi 大學都未畢業 毛都未生齊的金毛

無新女吸引

我買邊隻好係咪美欺右翼

怪叔叔

你買咩都無所謂啦 咁勁

Diu you 屠我

聽日隻 zaniolo ，刷招 super sub
= 全 game 最強後備 amf

rashford
美斯啦 特別啲
紅牙朗應該同fp牙朗差唔多

lofted pass有無99
仲有No look pass 我最鍾意

胡師傅另一個死花靚

loft 你老母啊長傳夠

lol
Ziyech 側翼長傳 算斬波

仲有無人p，幫手試下陣

嚴選 4213 最強中前場
Ziyech 紅朗 Figo
Cruijff
後備換入 j koller 同有 super sub 的 zaniolo

無人go?

可惜無左Baresi
大將軍

真，啲垃圾男主多數貪新忘舊，但呢隻驚4個都係青梅竹馬

go?

go咩名

庭沼珉

go one then sleep

Any body

Go one? Try wifi

輸俾紅朗

巴打點解你有robson既

好彩執雞

之前抽

無乜見人用過以為未出

啤即刻置頂

Added?

訓先

gd night

What is yr name

長崎武力

905943471

左朗 中ss細哨 右紅梅西

figo可以打堆 amf ss rmf 一樣屈機

細哨憑咩同牙朗美斯平排啊

fp ziyech
好勁

Sry 後面無心戀戰

我都整緊野 下次再玩過

Show me?

唔想

唉 咁我走

眼訓 唔想打
淨係9up

早睡早起啦老野

明天又一堆md

今日抖下好過

你洗唔洗返工

唔洗但好多assignment 交

老餅幾多年無做過功課

是但啦 識人好過識字
讀書過得去得啦

幾個月

珍唔想面對社會
肯定好難揾工

做後生仔唔容易

去做麥難民算

Any one有冇人玩

對面朗癲的起粒波推右走左過哂我後防入波。。。。。
咩招黎

double touch?

Ansu Fati

抽到？

好多重複
Fati x 2 + Messi
馬體左閘x2 + Oblak

又有4個md活動
仲要double coins
打哂有800

fp美斯用？
oblak好野黎

有紅美斯 who needs fp Messi

有d人會用架
試下唔同年紀既美斯

c王唔好咁啦 香港政府已經積極幫緊年青人就業

據悉，林鄭成功向中國政府爭取到三方面的措施，包括大灣區香港青年就業。

工聯會理事長黃國認為，中國一些技術性職業較適合本港青少年，例如地鐵司機收入不俗，「月薪都有八、九千元」。

788 完都冇咗 10 份之 1

仲要送legend

屌 咁得閒咩 啲fp試唔切
巴神推薦最強fp
Ziyech Tello Fati

人民幣

md已經唔想打 又有4個

為左200 coins
而家係咪唔可以掛機？

唔可以

抽唔抽好？資源有限，剩係想中奧比歷同埋迪莊

md 和咗個9xx 贏咗個138x

已經打左兩場md 巨頭不愧為巨頭

屌，md簡錯馬體會，得3個馬體人係咁輸

屌，又李華度

邊到有李華度抽？

你當自已係南韓國家隊 對方係墨西哥
你只靠幾個歐洲既球員carry

md隔離有個challenge 打完送你一隻黃legend

中聖卡西

而家legend=公司

@牛，我MD得3個馬體人，簡錯馬體，點睇

得30評cls，和一場先900分想死

叫左你當自已係亞洲隊咁對抗歐洲南美隊

中左紅花伏

無咁既實力，我覺似係用中国隊對巴塞咁

紅花curl波好勁喎

Matchday Present Team揀邊隊，我怕好似有人揀咗比利時中伏咁

我簡左馬體同拿波里

又遇到回傳狗

巴狗個陣真係世紀級垃圾

preset一定用馬體，巴果個辣殺

仲有馬體熟練有91

all in咗box draw
終於抽中咗人生第一隻病屍麻

竟然有人抽box

西甲好多之前中落兩隻
搏抽多隻換下人都好

金底is公廁，算啦

臭閪, 中撚左小野申二

巴巴波衫

有冇人有抽拿坡里，osimhen 幾好用

紅花身份既象徵

抽左馬體會 中晒伏

個POOL咁多隻, 都可以抽中最尾個隻

唔好哂GP

吓仲諗住抽Llorente同Felix添

抽不中最強後備 amf zaniolo

抽咩pool好

等抽謝老四

ibond記得今日放，3手應有800-900蚊賺政府送錢比你課金

唔抽最好

巴塞pool點都要抽下既

pjanic

今日點放

暗盤喎券商4點3，中銀已經放得添

值既打md用
基7啤巴不嬲會用

我抽到呢兩隻

which

比真歷好波

爆機

金底齊晒

啤 巴塞太仆街 我唔想抽了

Manu 先係有情有義

巴塞match day個2件波衫係咪玩鳩我？

所以我含淚揀馬體會

好多球會都仆街
你課左紅美斯未

踢成點

加一，蘇狗剷草

me too

頂 係咁抽中d巴狗
係咁尻猜

So9未份過波
和3場

今日有無抽fp pool

等26號啦

簡錯隊md馬體全輸

仲要比個慶祝狗笑

又和
日本仔nerf so9

出呢個陣
馬踢3412好過3421
洛蘭特都唔識射波

我係自組隊輸肯定nerf左馬體

100%左右都cmf

意甲preset team揀咩巧

拿波里

見到巴塞唔想打

已清2md

隻馬體T9好似nerf左牛幫手試試

打md

依個年代邊有人打md

打哂800coins抽g8

G8無位放你條中場線啦

有無邊個4213教練好用

Boer for sure

呢幾日用Boer鳩鳩地唔順

Try下

抽左比真歷大哥

番緊工晏d trytry

好想抽fati

見到有人用 好快
不過射術mama

everton

未見過

好似食5,6張10萬導師都未爆

唔係人名

I know未見過

等4點3賣ibond算

屌你比隻日本狗整到disconnect當輸

md真係弱智mode嚟

好玩？

md根本係反智其實佢每個md打一兩場意思意思咪算囉

打哂未

bindwxxxxxx

佢哋冇心諗新活動

但又要增加玩家遊玩時間

90分鐘 2:1 領先 lag+慶祝狗
然後話error 1分都冇

清左兩個巴塞下體

兔點解要去得咁盡
點解唔80mins 向後傳1：1和波算呢？

絕殺對手迫人地出絕技，你而家輸波仲要1分都無

咪就係

岩岩見有人用佢加包皮，係咁放長傳cls

而家dfp數據通漲得好嚴重

仲勁過我朗有無搞錯

勁？

紅＝廢老 傻仔先抽

fp包皮xfp法迪已經屈機

後悔買左紅朗?

唔後悔

打撚死人

5張就爆

百幾蚊都後悔究竟有幾失敗？

2021 牛絲最新戰術
紅花頭鎚

紅花係真係識用頭入波

空都咁我阿婆都頂得入啦

點解有張咁礙眼嘅銀卡

迷朗黨又反小花

已袋1k

c王小心 朗尼就黎升主帥
紛紛中下季出全盛im曼聯朗尼
到時大撚獲

dllm

放ibond啦喂

放左ibond？

yes一開即放

幾時有kaka抽

去fifa抽

出射破arsenal everton朗尼

新一批通脹掛鈎債券（iBond）（4239）明日正式掛牌，截至4時02分，中銀香港場外交易沽出價報102.5元，以最多獲發4手計，賺1,000元。券商將於4時15分進行暗盤交易，耀才最高報104元，4手賺1,600元；輝立4手則賺1,520元。

最柒的是銀朗尼

Fifa無錢玩

搵到紅花說明書未

放左4手ibond未先 有千幾蚊袋

Go得未

嚇死
好彩當贏

免費野係最貴

今晚先啦

Sold
紅花回本了

賣幾錢？
中銀：$276.64

Pin this

回哂有突free money執1k

致富放左103.5

屌

今次pes投資部大勝

政府派錢唔執就傻豬

$充足可以決戰利

牛準備all in利?

應該有14000coins 到時

課?

澳門永久性居民派1皮野

屌，又撞到lag機狗，lag到斷撚咗線之後當我輸

香港政府唔派錢係為左幫大家審慎理財

真係lag到喊唔係講笑

祖出莫拉達全隊有加成

拿破里2:0
莫拉達一出
2:4

之前輕鬆爆贏祖後防

莫拉達一出，冇哂加速

真，開頭用T9腳腳單刀都唔入

遇到條友我個波一係後面就整LAG我控唔到人再偷波入
D東南亞名果D就淨係識玩埋D咁既尻屎野

我已經睇化哂

keep得住900分以上就夠

今集基沙文屈到 點撞都唔跌
FINISHING又痴線 試過比佢0角度抽入
明明條友現實咁撚廢
玩巴塞果D隻隻都係屈速長傳狗

施蒙尼新陣咁易猜波嘅

就係KEEP唔到呀麻
對住D LAG機狗和到都偷笑
次次都係領先唔整你
個勢追緊就即刻LAG再拉開
前星期贏果D上個星期嘔突

唯有打下街場pvp升分

係幾好猜
因為佢排兩排
橫傳陣黎

D友唔出LAG果時根本可以猜番巴轉頭

終於抽到del piero

幾抽

有冇意見可以改善？

紅底美斯呢？

中場要個防守好啲
呢2隻中堅都慢 一下就比人劏穿

應該18 19
未課前一抽定兩抽
紅花1600 all in
跟住嘅第一抽

今晚就用呢兩隻

未買

真，打咗2場用奧比歷都俾劏穿

碧基同vdd只能用一隻

場場屌打巴狗

仲有迪列特，放邊3隻CB好

vvd x 華拉尼

華拉尼

好on9

庭打哂4埸md未

無玩過

點解我隻美欺擺攻中得98

位置強化 AMF可以100

我隻so9唔識射波

今個md8成都係輸

馬體會好勁 preset team
個龍有bug
前埸d人壓得又前

簡左巴塞
一個字

苦

U are not alone

用完第一場直接棄咗
放Felix SS單箭頭好過
擺多隻lemar correa仲好

隻so9係咪得罪k社

下場換撚左佢

有冇人真係用過2-3-5嗰隻manager

你哋玩得屎,話so9垃圾

屯門公路近轉車站有旅遊巴起火 入屯門方向全線封閉

啤巴gg

係咪假,無見過,如果有我會用

我今日work from home
清左兩關matchday了

咁好

根據兩年既返工經驗

星期一最好簡wfh

放完假後既朝早返工 必塞

咁好彩要買六合彩了

應該今晚要open new po who open?

u please 我唔開了

anyone want open?

Me want to try

［邊個去］深圳首招港澳居民做公務員 年薪可達20萬人民幣

用巴塞/用馬體唔用so9=傻仔
So9=自備2:0風格

amf 用 felix + correa 瘋狂疊瓦式進攻

So9 + Costa = 雙花紅棍 x2

okay
point on you

fake

好想有女朋友

你個陣究竟係咩教練

which?

ok I'm your gf now

有鳩的就不了

LWF RWF 好突前
中間SS

scaloni 770

433 scaloxxxx

感謝巨頭睇黎要漫長等待 等佢出黎

仲未見到

我用緊

他出發找最愛 今天也未回來

md search唔到對手

一開2021嗰陣唔買？

no one play md

無人係你對手

Who

紅牙朗解放埋派路

有無人係用iphone 8以下玩？
2020仲ok
2021 好似已經頂唔順

屌, 0-0之後完場果時話我斷線判我輸

Anyone go?

iphone 6
還可以，friendly 9 成順，online 就場場唔同
不過今年好似冇咗卡畫面個種 lag，變咗畫面順但有 input delay

今日好多斷線 (對方quit game?)
啱啱又一場2:0 後斷線 不過計我贏

毛的是最直莫

試過幾次贏都照計贏, 但和就當輸

13k

788左？

屌過西方知叫雞好

政府送！

啤巴為800coins 奮鬥

今日見個日本仔直頭掛90分鍾
根本連日本仔都頂唔順Konami

老老實實溝女真係好簡單

要轉30fps

過兩招俾我先啦

Wanna go

玩 legend challenge
對手一入場就投降，踢都唔撚使踢

就嚟black friday喎

基本上發揮Pes 20% 9up能力
條女都分分鐘同你講：

入得

咪再課 lor

I know only merry christmas

係咁unable to find opponent我想拎coin啫大佬，電腦要我埸埸輸都算啦，連輸咗廿幾場都已經慣，依家連打都唔畀我打

preset國米好勁

溝女易既原因:
有時你同條女吹兩句，你就知你有冇機
冇機既，你溝咩都冇用
冇機既，你唔講野，佢都西已痕

當然仲有幾種

我個大同好鐘意share 舊情事比新溝既聽
講點點點散
等條女覺得自己好深情
之後又西已痕

原過長遠發展其實都好講門當戶對

約炮就另計

10-12 月呢d天氣凍既月份最好
非官方牛絲統計好多女呢兩三個月西痕

我都係

屌，成堆食屎狗唔能做嘢，堆能晒啲嘢等我做

U do gov?

no

U do which field

do gov ＝ 日能日返到去鳩fingfing等放工

牛點睇d朋友重色輕友？

唔同意！
同日資公司對抗，為香港市民監察其業防質素都好馬要

好正常
佢玩厭就浦頭

我全職5毛

打完全部online event

pvp?

留翻俾我開po

紅朗紅美斯同精選比係咪勁好多？

u長傳bug

呀朗e個位射入

係 最尾
望衞星圖見你兩中堅有d前
所以我立即以葡萄牙中堅大腳 向包皮方向斬

10隻fati都贏唔到你了

紅美斯勁

冇抽fp答你唔到

食d嘢先

官方嘅巴塞狂攻劇本局突顯奧比歷好勁

兔go 5 go

紅美斯要有說明書
唔係人人駕馭到

聽日啦
攰到仆街

跑得快 射門傳波勁 控球好

好易用

但啲走位好低能成日要企係到等攞波

Who開new post

年紀最細負責

老人家有經驗啲 你開

互相回覆一次如何

ss rwf cf 都勁

rmf一般般，因為冇乜機會射波傳波

唔係有巴打想開咩